[和理非]立即拒絕到黑社會地頭元朗，北角，荃灣消費

大家唔好金魚記憶

唔好等班官同黑社會以為香港人好好蝦

嗰班黑社會叔父有好多物業同生意喺自己地頭

由其是飲食業

區外人盡量唔好去元朗，北角，荃灣

區內人盡量去隔離區買

一人一步一定會有成效

G持

正確態度

一定買野去元朗野餐，食完放低幾兩黃金卑班黑警

支持

罷買救港，等睇元朗啲樓價跌到仆街

支持！

推啊！

拒絕消費 = 香港人仲記得 = 未解決

咁簡單唔係唔做呀

正確！！！實行中

我發現唔使錢真係可以儲到錢
今個星期一至五除咗一日食一餐飯 加個包 同搭車費番工
都唔過500

利申：本身肥底當減肥

我今年去外國旅行五次

上網買野，amazon，end，mr porter，mltd 等

食野一係小店，一係外國集團

立場姐姐果單咁就算？

記一世呀

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

切勿嫖妓 打j救港

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

我都贊成經濟手段懲罰黑社會
但係住元朗荃灣北角既街坊都要食飯
長者又多
好難叫佢地日日都去第二區食

荃灣友g持

推
用自身力量去影響經濟
唔係我地搞亂香港，係黑社會

支持，一年內不再去呢3區消費

好

推

G chi

香港人係唔係仲要養肥黑社會打自己？

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推 記住係班警黑親手搞到咁

推，由佢地變死城

721

罷買罷買罷買!

非常正確

又係我

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

應該掉返轉，帶藍絲落場打氣

歡迎嚟元朗警署 隔離仲有個已婚警察宿舍

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

真 好簡單嘅一步

犬隻係有指定餐廳既好似係

721 811

全城罷買 元朗 北角 荃灣地區舖

又唔使大家鼓起勇氣去做
買贖罪券都要錢啦 何況罷買仲要唔使錢

罷買啊香港人 俾啲骨氣啦

呢啲有用post又上唔到去

罷買

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

刷你啲帶風向嘅on9 post就霸撚曬個熱門

唔再去呢啲地區食嘢

同我推上去啊

推！

咪灰 一齊推

元朗 北角 荃灣
咁多老黑 你仲去行嗎？

無錯，集中呢3區

身為荃灣友表示支持

為咗自己同屋企人嘅安全

唔好去

咪係 去消費=俾錢啲黑社會

可以去白名單餐廳食
自己友支持自己友

叫政府同黑社會養起元朗，北角，荃灣啦

北角

Brew note
Villa villa

呢3個地方永不消費

淨係for同區居民
其他15區嘅香港人就盡量唔好去呢三個黑社會地帶了

真 咁危險

自己踏出第一步
Nothing to lose!!!

真係好易做到架咋

香港人俾啲骨氣啦

屌佢老母綠楊坊下面都打人

荃灣本身都無嘢買 得食肆多 想買靚少少牌子嘢都要出城

721後已經開始咗，之前成日入元朗食野港車，now never

繼續推

支持元朗樓市跌七成, 我係元朗業主都咁話!

以後唔撚入元朗

要打擊所有黑社會既收入來源，大至雞竇神秘房細至泊車都要攪鳩佢地！
雞蟲們，打住飛機先或者搵警嫂3P

有數據顯示，自721開始元朗141數目由近百減至目前少於四十。
荃灣，北角未受影響

光復香港 時代革命

講咗好多次，北角絕對唔可以再去消費，等班福佬食自己啦咁有錢。

推! 我係元朗人 但自從721 我已經無再去元朗
我以前好鍾意食b仔，而家要我喺b仔食野，我都覺對一班為香港犧牲既義士唔住。
大家一齊抵制!

我都住北角附近

趕絕黑社會
人人有責

有咩意思呢，你是打擊到市民，打擊唔到林奠，你要揾啱事

大陸會放大量遊客黎益班黑社會

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

3個地方都好遠, 平時都唔點去
更何況依家

好老實講，而家出剩食飯真係貼錢買難受
特別係啲茶記小店，就算係黃絲開都要諗諗

全城罷買 元朗 北角 荃灣地區既舖頭
等佢日日0生意

打擊黑社會呀

班街坊普遍支持黑社會打人

到時又和理非遊行

但唔易鎖定對的人群，加油，不分化，不割蓆

明園西街，新光嗰面一定係紅

街市買菜

up

藥房 酒樓（北角富臨）荃灣二坡坊餐廳

一年咁L少
呢3區我以後都只會行過/經過
一蚊都唔L洗

利申：本身都超過3年冇係元朗消費過
3年內只係北角買過1杯野飲 荃灣食過2次飯
外區撚完全可以做到唔撚入去消費

唔好幫襯佢d 1樓1

荃灣 北角 元朗最撚多依d
好多唐樓都俾佢地收購晒拎黎做141
d狗得閒冇野做先掃下

東區居民最應該抵制北角，既然福佬要攪自治區咁唔好阻人發達，唔好代表東區人啦廢佬

柴灣好正常多中產

其實除咗連鎖店, 好多茶餐廳、大排檔、所謂小店(特別食中式食物嗰類)都係佢地開, 或者藍絲開, 建議自己留意下自己區嘅食店, 儘量良心消費, 杯葛藍絲同黑社會

真

生番地方不了

Push

除非香港光復，否則以後唔去

支持 我已經無去元朗食飯

push

仲有新鴻基旗下所有商場
杯葛list太多好難一次杯曬
由呢四個地方開始先

呢三個地方, 好多黑社會
以後唔好去

無去好耐了

整左張文宣圖
覺得有用既話可以隨便spread出去
感激

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

另外有冇人有港島良心小店list?

北角，荃灣住宅區都係做街坊生意多

啱

拒絕到呢3個地方

推！罷買！

呢三區除左居民,本身都冇咩人去呀嘛？

元朗應該對大部分香港人嚟講都係屬於偏遠地區

元朗 - 大棠，大馬路

荃灣 - 以前都會去行下愉景新城

北角 - 🤔

北角 - 被太古城係80年代取代東區龍頭地位。

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

野蠻地方，費事行行下俾人打

收到

同意
等佢地樓價大跌
d 鋪執哂
矛頭就會去返黑社會(包括黑警) 上面

以前成日去元朗食野
我諗幾年內唔會再去

Agger

612 721 811

本來都唔會去呢d地方，不過都支持

Let don’t go

pudh

支持！！ 轉去西灣可，大埔超級城，IFC 消費

你叫啲人唔好去元朗叫雞先啦。頭號收入

我呢啲荃灣友點算好

Agree

咁就當然啦

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

元朗最多雞兩棟野 利群lk 安榮ow。歡迎塞爆佢倒瀉精係地下

幾大都唔去有賊嘅地區

好主意

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

去隔離區買

真係住既要盡快搬

反

可以消費，但只在黃色小店消費
剛剛喺荃灣食飽

永不幫親

黑社會地方，不了

😡🥰

支持
817 光復紅土
818 維園見

起碼停止消費3年

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

消費唔緊要， 不過要知邊d 係自己友，北角都有唔少自己友出錢又出力

已經一個月冇係元朗消費，住同區

岩呀，要佢地知道黑社會打沈經濟

100個支持，平時這幾個地方都冇特別都唔會去

係嗰到d街坊慘d，不過自己地方唔搞衛生，係都要污煙漳氣，咁無計喎！

荃灣人表示支持

推到2046

唔食lu

個垃圾農場主人仲未比人拉ar

個垃圾農場主人仲未比人拉

留返去餵狗啦dllm

想答係

元朗冇去開
二坡坊不了

推呀！！

好多元朗鄉黑佢地都話等緊樓價跌，又話無區外人來支持先係回復元朗十幾年的靜土喎真係唔知佢地無知定牛屎佬無腦

咁諗就啱啦

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

721811820

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

人地又出黑社會喇
仲去黎做咩

Yes

有黑社會+黑警，仲落去做咩

博拉

support

幫推

今晚北角福建幫又表演